[瘋狂放負慎入]耶撚加社畜會迫到你人格分裂

我係一個耶撚二代，廢事講信仰呢啲問題住，總之我有抑鬱症。而我點知？因為太辛苦有搵上網果啲輔導傾，然後見過一次社畜。
先唔講社畜，講左教會先。你唔開心，你軟弱，快啲祈禱讀經，你要面對呢啲事，上帝有佢心意，要諗多啲感恩既事，唔好成日諗唔開心。我唔開心係我既錯，對唔撚住囉，祈完禱都係會失眠，但又會同我講唔洗睇醫生因為上帝有佢時間。係，所以我冇睇醫生，因為我老豆老母都係耶撚，而我都未敢自己一個人正面面對呢個「病」。
到社畜了，真係辛苦到仆街既時候，日日都喊，每朝早起身發現自己仲有呼吸既時侯，好撚想死，有試過搵社畜，我又錯了，見左一次，係咁要我做好多野令自己開心，但又批評我唔欣賞自己，仲叫我俾你睇我寫既日記，唔俾睇又話我唔俾你了解我，可能我唔了解社畜界係點運作，但真係好有hard feeling。

樓主係成年人未？ 如果未成年就比老豆老母逼去姐。
如果係成年人 我建議你唔好再去教會。
教會只係個用一啲美麗既方法去講一啲廢話 唔會對你個情況有咩實際幫助。

成左年，教會某啲野會認同，但一世人返過一間教會，唔知其他教會係咪都係咁

咪撚里喺教會
出來面對社會啦

同時進行緊啦

真心想知 你有咩係認同教會？

咩事抑鬱？